林鄭、王志民必須對武漢肺炎負全責！

林鄭、王志民必須對武漢肺炎負全責！

武漢肺炎，舉國奔喪，哀鴻遍野，禍及全球，當然被世界封鎖。讓中國大陸瞬間成為疫國，再演百年“東亞病夫”覆轍，70年執政一步歸零！

快速崩盤惡果，與港殤“反送中”源頭如出一轍：王志民、林鄭犯罪團伙與民為敵，詐騙習主席，光天化日之下無中生有，全球良知面前混淆黑白！

當香港人民持續半年多、為真理用血肉抗爭以來，倒行逆施林鄭政府為了苟延殘喘，多層次收買中聯辦王志民人等，欺騙13億人民。荒謬行經：大到誣陷人民“暴徒”，用三萬多顆槍彈大街小巷。小到口罩禁運，用卑鄙手法報復人民，浩劫東方之珠。

為了對抗人民簡單訴求，用盡匪夷所思手段，讓警察喬裝“勇武”、無障礙出來盡情燒砸蹂躪。栽贓嫁禍，崽賣爺田。

使香港問題撲朔迷離，从作繭自縛走向引頸自戮，終極被全球制裁。把百年東方之珠用自砸門戶方式快速毀滅，抓捕近萬市民，強姦無數學生，殘殺百千青年，讓敦厚習主席領銜敗名，海外形象斷崖。領袖奔疲於命，心神錯亂，捉襟見肘，終釀成國際大禍。

在武漢疫情狂飆下，相關責任人有樣學樣，用王志民、林鄭之流一條龍詐騙習主席成功經驗。照葫蘆畫瓢，白痴到借“港獨”荒謬題材，複製安全“瘟疫”不會人傳人謊言。

亡羊補牢已錯過，刮骨療毒成泡影，斷臂求生難自保。君側無一淨土，毀了香港乃不停手，繼續給中國大陸同胞帶來滅頂之災！ 給世界人民帶來橫禍。

嗚呼，“故國不堪回首”哀歌彩排中！武漢肺炎引發全球浩劫，與林鄭、王志民犯罪集團是脫不了干係！

季羨林基金會曾主席2020年2月2日

邊個黎

香港華僑華人總商會名譽會長、季羨林基金會主席曾昭詢先生

仲王志民？

港人絕不會配合林鄭違憲行政！

這隻畜+牲終於在全港醫護人員發動正義罷工下，勉強關閉部分關口。為了一個荒謬到對香港全面禁運口罩的“奸妄”，讓國際對東方之珠多一條無辜堵截理由。抗議十幾天后，多放進了幾十萬疫區人口入境。

看見國際真實報導與武漢謊言通報差距，觸目驚心且難以置信！香港人口密集，何況口罩早就被大陸快遞為了驚恐人民遊行禁運，港人已經對內地惡劣行徑產生恨之入骨。

林鄭政府白癡到揚言“自己人”就不需封關隔離，港人絕不苟同！絕對支持香港醫護人員為愛國封關抗爭而罷工，就是老爸都必須委屈一下！敬請大陸同胞理解。

對於這只不經民選的荒謬“特首”，倒行逆施還受到“中央”支持出來與民為敵，香港人民唯有長期用這種辦法繼續對抗到2047年！

季羨林基金會曾主席2020年2月3日

王志民收撚咗皮啦

謝謝

中聯辦而家去左邊

中聯辦王志民被我用文字徹底消滅了！

習近平唔洗

太陽升起又去左邊
全部潛哂水

堵截林鄭一切荒謬行政，是全港人民的應盡權益！

不按基本法、不經民選的香港偽“特首”林鄭，在全港人民奮起的反修例運動以來。製造警暴、喬裝燒砸、潑墨扯旗、栽贓反咬、與民為敵，將香港塗炭超過8個月+。

在大陸人禍瘟疫來臨，繼續倒行逆施，拒不關閉口岸，荒謬到自己不戴口罩也不許人民戴口罩。卻準備在港九新界到處設立隔離區，報復90%反對她的港人，這隻 畜牲已經瘋狂到無以復加。

全港人民不論男女老幼，完全有必要用實際行動，抵制這禍港者的一切政令，即逢林鄭必反，堅持對抗直到這個荒謬無恥政府滅亡！

季羨林基金會曾主席2020年2月9日

治國治港、失之毫釐謬以千里！

謊言捂不住武漢大疫，荒謬已經把香港塗炭。憨厚的君側隱藏滅國的危機！

“香港中央”竭盡支持的林鄭，从公然違背基本法粗暴弊選，到世紀大瘟疫來臨，醫護罷工仍然據不封關，讓瘟疫長驅直入，讓國際都會膛目結舌。

中間時空隔著；誣陷人民用雨傘遮彈是“暴動”。在去年6月16日後，卑鄙使用“無間道”喬裝“暴徒”，尾隨和平遊行隊伍、無數次出來燒毀、砸爛、扯旗、潑墨。製造了螢光屏所有強暴力，切香港人的“生豬肉”。製造“真暴動”假象，崽賣爺田式把東方之珠盡情塗炭！

編輯100%假新聞矇騙13億國人欲蓋彌彰，僱傭黑幫恐怖襲擊平民混淆是非。海上浮屍、被跳樓者已經無法準確統計觸目驚心，抓捕、蒙冤七千多位愛國愛港青年、學生倒行逆施。警暴所到之處天理難容，最後一根稻草--禁運口罩供港，黃、藍兩陣民心殆盡！

林鄭一切荒謬行經，不顧習主席感受，被全球精準紀錄。殘暴程度在紐約自由廣場滾動播放，全球隨即嚴厲制裁。卻被13億災民“幸災樂禍”，不惜用漢奸賣國方式“賣港求穩”。

與武漢殊途同歸，選票爆發力把世紀謊言揭穿，讓“香港中央”無地自容，治港威信隨著良知譴責一瀉千里，警醒了沉睡的夢中人，22年半蹂躪香港成為中華民族近代史上的罄竹難書。

“苦海無邊”，撤一個中聯辦主任王志民遠不足以謝天下。災難重疊，東方之珠已經難以續存，民族罪人就一定要敢於擔當，“回頭是岸”一字萬鈞矣！

季羨林基金會曾主席2020年2月12日